麻將打jackpot

其實係點打？

每當流局個時就每家俾筆錢出來做jackpot
當有人食到封頂個番數
個個人就攞哂啲jackpot